突發 北角白衫佬係琴行街擲玻璃瓶！

打緊交！